唔知幾時開始，已經食唔起Wise蕃茄味薯片

百佳做特價先會入手

好正呀

好貴 又快食晒

岩岩見到即刻買左兩筒
早幾年好似10幾蚊兩筒
反而熱浪粟一燒可以企到咁硬

Wise 賣空氣

要買好快啲去喇

超正

太貴

但食完之後返唔到轉頭

13蚊以下先會買

同意 睇下有冇特價

真係好撚貴